HSBC co-op / apprenticeship

有無人已收offer?

樓主做左幾多round interview

得2 rounds 你過左hr in未？

有無人知係報個個page入面 咪狠做個online assessment做screening既 知唔知要做d咩的

利申 報mt 未敢禁入去住

完左hr interview
你嗰時中間等左幾耐？

Tg傾？

好簡單

師兄可否pm我 我都打算報hsbc co op 想知多d

樓主tg咩名

用條link add

有無人Apply Hang Seng Coop
易唔易入

如果唔係investment or global banking 都算易入既

聽聞到12月啲HR就會瘋狂R人追數

有手有腳 恒大都做得

有無人 完成phone in?

hsbc coop有冇消息

any news?

hang seng coop 派左offer

Which dept?

驚自爆但識得其他人報有幾個dept都有offer了

仲in緊 seems last round

下星期一manager in

有冇人收到hsbc coop offer

咩department咩team

巴打係去到咩progress?（利申上星期phone in完未有回音

完manager in等消息

想問埋你preference同埋phone in完等左幾耐HR in?

Hr約manager in個時間我唔得 之後佢幾日無覆我 係咪收得皮
有offer既巴打係咩dept?

有無巴打知hsbc coop regional governance and product 呢條team好唔好

Under 咩business function!?

Commercial

有offer？
好似好難入？介唔介意講咩bg?
利申: 都有hsbc co-op offer 但係唔係 GBM

勁!

Ching 幾號反工

24

考哂試？

Lm

咁你會返到幾時？有無可能2月前？

一到反工 一到考試？

留名 accept左offer

有少少後悔無報 如果唔一定要做到二月

Summer 仲有機會既

幾時反

講起就灰 上年見完好似話無位結果硬生生比人ignore 左